去m記自助點餐嘅人可唔可以諗定先

唔好去到禁機個陣先至諗依樣諗個樣
食個m記都要得咁耐先點到餐，而家啲counter 又要少左，明明食m記都係貪佢夠快，而家真係錯撚晒

試用手機訂餐好用

其實係m記部機個介面太複雜同load得太慢

唔係貪佢bea10%真係手機訂餐好過

唔禁機又點知有咩食？

唔係去到至諗，係部機介面太on 9，要搵一輪

去櫃台太慢比人罵
自助機太慢又比人罵

少唔少冰都諗一陣
揀完又刪咗佢再揀

岩
不過仲有d死廢老臭mk埃係幅牆到阻住個報到QR CODE

通常D 枱都有Code

部機on9還on9
好多人排隊個陣就同friend吹水 去到就慢慢諗好似佢地後面冇人排緊咁

手機買好似用唔到支付寶

返 支那用啦

點餐去到最後問你洗唔洗加配，好多師奶唔識碌到去最底揀「不用，謝謝」

好心預設飲可樂啦 D字又細粒 又要問人加唔加野
要加要轉就自然會搵架啦 勁哂時間

Sor囉
我個腦唔夠快
可唔可以等多陣